分咗手想問前度攞返啲嘢但佢唔畀

當初借咗本書畀佢
係大學教授送
本來借畀佢想勸佢做人積極啲
分咗手後先記得一直係佢到
我 text 佢同佢講想攞返
佢唔肯寄返畀我
一定要見
但我唔想

Me2, 佢仲要扔埋

係咩嚟嫁

我都試過，然後我覆佢： burn it

衫褲，直髮夾個d

咁絕
咩黎嫁

日記

扔真係麻麻
咩心態

好可惜啊

Give me fuck and I will give you back

兩個唔駛找

我陪你一齊去攞咪得，收翻你3舊車馬費

我係唔想見到佢啊

咁你想無左樣野定忍一時之氣

即係要你同佢搭一程車？